拜win 1.88, allin了

All了

馬會: thx, cashed

100%的波